（撕一貼百）沙田翠榕橋既可愛貼紙被人撕走哂

大家識做啦

圖唔是我影，影得唔好sor

十連成功既我就屌哂你地老母，次撚次開post都冇人睇

1

2

3

請提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

最後尾班車時間， 尾班前30分鐘溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

4

由6.9之後到無貼過

錯post？

其實仲洗唔洗宣傳

？想知

佢撕其實唔算壞事
等我地有位補翻啲update嘅資訊上去

呢個要推
發夢星期日就係太亂
有班手足跑上山走
但有人唔熟路 跑左去禮賓府送頭

我覺得有機會係因為事前未傾夠，728就係因為前線話直接去老銅就帶頭去，但中後方手足完全唔知…

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民